[Fake news]今日收到段疑似福建人圍嘔倒地少年係台灣既事

睇到果外好心涼，但真係要fc先好傳